其實有無人解釋到點解香港咁撚多靚女同醜男拍拖

邊個講先？日和？

可能靚女鐘意食番薯

因為香港少靚仔

口味獨特

屌你老母日經 日撚日問 總之冇人同你拍啦

我日日問？

靚女食開屎

會珍惜女朋友嘅男人會被條女嫌棄，恩將仇報，帽條仔；

相反，醜男、mk仔當靚女係狗咁撚先得女人鍾意，死心塌地同不離不棄

自己一個食緊飯，見到餐廳已經有幾對靚女配醜男，所以又出post 問下

吉野家

是撚旦啦
求其一餐
快快返歸
聽日又返工

因為醜女化完妝變靚女

食咗吉野家
有機會俾人小喇叭

程蛇過咗嚟呢邊嘅

屌你老母食吉野家抵撚死無女又生得醜社會垃圾

我唔係警察

體諒下我啦
其他餐廳排晒隊
我又想快快搞掂返歸
無分過乜藍黃

因為有錢囉

所以拜金靚女唔到你食，有良心靚女都唔會食你

化出黎㗎咋屌
你估真係咁多靚女咩

咁又點解釋我無女朋友

你好靚仔

我都想